毛孟靜：7名民主派議員 正赴中大

快啦屌 班學生真係死架啦

學生頂唔緊啦

屌快手啦

快D喇死人喇

快啦仆街

快，救人

快啦

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

快撚啲啦屌
遲到好過冇到呀

救中大學生

推

行快幾步呀

琴日搞成咁今日都唔識派定一兩個去?
屌你老未打撚左個幾鐘頭先識郁
靠你班政工作者就死撚得啦

自己香港手足救

搞左一日有多 而家先去
屌啦

快！！

毛ee

一到場即拉埋佢地非法集結48個鐘先 出到黎即完
唔係既話我切

靠泛民頂唔到黑警幾耐，要好多 full gear 既手足增援

到未!!!!

wtf

快

屌快手

快d 唔該

預言: 會拉埋你地

仲要香港人支持呀！唔只佢地

玩大D囉

校長死撚晒？教師教授去晒邊？

Push

頭先出嚟同黑警談判個女人呢

認住呢七武士

投票畀佢哋

快啊

救人呀

push

分化撚全面退場

推 有做好過唔做

樓上快快快果d
係咪都一齊去緊
快d一齊去

留名當笑話睇，武士

一早就應該去啦
但係實際作用不大，肯定拉9晒班議員

我寧願要七個被捕師

都唔要一個冷氣議員

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

快啦 遲到好過冇到

其他人開花

幫手圍攻或者附件開花裝修好嗎?
可以趕去既手足請火速支援

⚠⚠⚠!!!!前線須求!!! ⚠⚠⚠
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座

快D救人呀 投晒你地呀

快手啦屌

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

快啲啦屌

多謝毛ee

快啲啦

快啲救人

美國領事

屌你班政棍聽朝先去呀笨

屌你老母遲唔遲啲

請大家幫手推呢個，我 P 仔。

睇直播好似好多同學未知呢個訊息。

佢出賣晒所有暴大人

tui

救救孩子

佢哋好似係由立法會趕去?
可能連中大門口都入唔到喎

啲校長老師去撚晒邊

遲到好過無到

佢地職責嚟
投你老母咩

Tuiiiii

快啦幾點呀

好過唔去快啲到啊

屌

快啦屌

快吖!!!!

屌你老母啦, 我普通市民都入緊去, 多個人幫手有咩問題

屌你老母

終於出返嚟。。。。。

坐火箭去
快D快D

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎

鄺神一早到啦

其實去都冇用，popo唔會理議員已經

黑警沒權入校園

可唔可以幫下中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

快d啦

岩岩個場面，捉左上車一定打撚死

唔該泛民唔好再妹下妹下呀

咁你想佢哋點？

投降喇收手啦

潛左水咁耐

求下你快啲

紅燒狗肉

遲到好過冇到

屌快啦

泛民唔抵爭

呢d冷氣軍師鍵盤救世界

佢熄左，就香港人全部出街散步藍絲港豬都要上網

push

快手啦

救人啊屌

撕佢老母臭

咁到未屌你老母

Thank you very much auntie mo

到未呀

毛EE

Show Blocked User - 太空空氣清新機

佢應該俾黑警易搵
仲要喺暴大返工
千其唔好隊冧佢
我好擔心

你想點先

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得
快撚D搵中大既真.外國人呀

喂 對面橋頭係水警警署wor

又唔見你去救？
靠你香港死得啦

唔關事
就算bc都唔得
因為只要你係香港人, 你就係中國國籍, 你要怪就怪中國

推啊！！！屌！！

淨係盡量拖下磨下時間已經好有用

PUSH

唔好理遲好過無 好過校長條撚屌先人影都無

哇屌

到咗未流浮山刀手都到喇

推
搵exchange學生幫手！

D 校長院長死撚哂

咁撚遲 快啲啦

@CuSecureEntrance

我覺得冇用，班狗會照拉埋佢地

快 !
點解一個都冇
係咪走晒

屌唔好死撚晒先入去?

昨天，今天D🐶都圍大學
同日本打香港個時一9樣，拉曬你班有學識嘅人。就係怕你起義。

快呀

搵個律師同啲狗講學校係私人地方呀

咪係! 尸位素餐

-CUHK-

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

국제 / 교환 학생은 영사관에 연락하세요

呢筆數遲啲先計

快！

拖延班賤畜

兜過去污水處理廠先？

你俾每個月9萬8我 我去呀

救命呀

快撚啲啦 班細路頂唔撚緊啦

入緊

應該一早入啦
點解唔係危機發生前阻止

屌，而家癲到議員都照拉

我覺得會捉埋佢地囉

慢到咁

下年先去啦 快撚d添呀

救中大方法，全面癱瘓

十萬火魔法 本能寺焰上

快兩步

會唔會拉埋民主派

唔好入去做左膠

科學園個邊好多狗

一定會

你唔好聽日先去 on9

pish

唔好叫人左膠 尊重下 佢地改左好多行為啦

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

總知所有人都要平安 d狗無人性

快手救人啊

咪撚屌啦
槍口對外呀

咪臭係

咁 唔好入去做談判專家
今日已經證實左

推 快救暴大

拉就一定 跟住到d重要議題再拉多獲

上次拉完譚文豪之後律政司話popo錯誤拉人，議員有權力

快！！！

啲狗點會驚議員

二橋後門係單車徑

唔好屌黎屌去喇
有做嘢就最實際

依家先去，快啦！接通國際，解除浩劫！

救中大 大埔 沙田 火炭 立即開花

自己區開花救中大呀

鳩拉玩你48

一早block咗個春袋 五毛黎

快啦 公民袋呢

快啦呀婆

五毛黎，block咗

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

之後又乘機話取消區選 成班陷家剷蛇鼠一鍋

尋日就應該出嚟啦

快D

快撚啲啦

毛姨姨😭

1703 林卓廷等議員經四條柱入

唉...有預感會拉埋毛ee

咁先真係攬炒，股市一定收皮先，全民大罷工

咁得意？連登覆po自動upload埋location?

各大捱得過呢關既話
一定要清算校長
成件事各大校長賣學生

琴日就應該要去啦

# 請廣傳‼️‼️
中大有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快！

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

去完建制咁撚屌 又有野可以作 有名氣既去在場受下罪都好 聲音更大

早就應該去! 班學生守咗成朝。中午泛民就應該去。而家去好過無。

到時係變新彊呀！
死曬所有香港人都唔知呀

其實仲有冇方法可以逃離？想辦法離開先啦！唔好死守得唔得？

一早啦屌

泛民由佢拉囉
泛民嘅功能除左被捕師
而家仲有咩用

又維穩呀？

今日割五城 明日割十城

要放翻啱啱拉嗰幾個呀

班議員真係好垃圾，永遠要學生頂

求下大家救佢地

拉哂泛民，等佢地唔夠票抵抗保皇黨
係立法會dq陳淑莊同邵家臻

hkix好多個site㗎
上wiki睇吓喇......

真係斷網咪返屋企食飯
因為斷網=攬炒成功
唔會再有oversea企業重本注資香港

我諗如果有得走 應該一早搵左路走
山路俾黑警包圍晒

殺死佢

我愛中大 幫幫手
學生頂唔緊啦！！！！

快手

on9 手足應該自發搞碧秋樓實現攬炒

叫校長即時關閉學校，禁止非學生教職員相關人士進入校園，咁中大就唔係公眾地方，唔受公安條例規管

⚠️URGENT⚠️
來往中大之72、73A、74A已經改道行吐露港公路，不停中大

1708 科學園路約10名黑衫警員持槍上車

1707 職員代表談判完向手足廣播：希望防暴退後，同時希望手足留守宜家既防線，一人退一步

1710 段崇智入左新宿

1710 根據職員 大部分防暴會係更亭 但係5-6個防暴仍然會留前方位置 以防手足向前

有冇人知到咗未呀～

本部碧秋樓 itsc係server重地
利申: 有親戚係入面做

D舊生去晒邊

屌 快啦

泛民唔好撚縮，快組織搞罷課啦仆街

What you can also do is draft an email to acshk@state.gov saying the life and property of US citizen (faculty or exchange student) in CUHK may be endangered.
They need to response to the email if enough concerns are raised.
Thanks!

Pish

林生到左

任何持有英美等外國護照學生立即打去所屬國家大使館求助，表示你生命受到即時威脅

三罷sor

中大校長走佬

한국국적인 국제/학생 즉시 영사관에게 연락해주세요

劇本

去到 popo散水

泛民立功（遲左36小時到）

繼續血債票償

政府又贏一仗

1710 #一手 段崇智入左新宿

屌你香港仲未變新彊係因為同世界仲有連繫呀
斷左網，香港人死曬都唔知咩事呀

ISP ?

Fai d pls

快啦，好無助啊，誰可以救香港，救返班學生！

救左班學生先算啦，依個時候仲陰謀論

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

自己／識人係交換生留學生嘅快d幫手打電話去大使館 求下你地

すべての留学生はあなたが今危険にさらされているあなたの領事館に電話してください

ALL INTERNATIONAL/EXCHANGE STUDENT PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

快呀屌

屌你老味 快撚d啦

十萬火急 真係需要你地

邊理得咁多

要斷網一早緊急法左

你唔係以為泛民企係抗爭者哥邊呀下話？

2019年架啦喎...

7月1 有眼睇都仲要信？

咁好抵死姐

膠少陣

20號
都唔係依幾日既事

契媽救命啊

差不多守左10個鐘

不嬲都唔係公眾地方
只係無閘 所以人地走到入去

唔通d屋苑無閘，就受公安條例管?
popo自己9up炸

PUSH THIS

泛民一様拉
其實

蒙面法已經搞成咁
仲用緊急法？
斷左個hub就有曬藉口

如果有你招技就好

屌，咁係咪叫佢地唔好去啊？又控制唔到佢地，雖然唔高但起碼有小小生機先啦

多謝議員
係咪真係無辦法阻止班狗攻入中大

Be quick please

到未

去到未 今次等埋邊個

七位民主派議員林卓廷、區諾軒、朱凱廸、葉建源、黃碧雲、譚文豪、張超雄正趕赴中大!

救人啊

到未啊撚樣

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

中大 SOS

不分化
呢個時候仲講呢類說話就block 9佢啦

好多條路做resilience㗎
一係就去曬全港exchange機樓打爆曬d機

佢斷網係同一刀殺死金融業無分別
你估共慘黨會唔會搞到自己走唔到資？

擺明而家主力掃晒八大，因為拉親啲示威者大部份都八大
林奠個腦剩係諗住拉人先解決問題
ok?

媽咪

P

不要大台
疑似和理非扮勇武幫泛民造大台

求求快點支援

接受唔到現實？

全部拉哂

快點去 有車隊入去？

真係斷嘅你慌得popo出手咩，大把熱愛返工嘅香港人同佢哋死過

加上有幾個point,要斷曬先變孤島

法律撚: 請盡快申請臨時禁制令, 禁止警犬行使公安條例

乜你覺得而家前線打緊果班垃圾係聽話架咩？

垃圾段狗肯出黎未議員到佢都未到 仲喺流浮山？

班仆街飯民議員，乜都唔撚幫手，而家先識黎。死人啦。

屌你泛民議會做唔到嘢 就唔該死返出嚟地方做實事

鄘仔HERE

同段狗一齊

屌有無睇錯,黃碧雲?

成堆p牌出黎屌泛民

你罵咗段狗先啦

佢中大畢業

係唔係成場運動喺示威現場第一次見

可唔可以快啲
手足頂住

槍口對外

有好過冇，不過唔應該有太大期望

佢斷左hub咪一樣攬炒經濟

原來係咁

算佢有良心

唔一定想斷

係咪7個都中大人?

機師唔係

驚佢地直接被拉

行前未啊 食tg啦

等睇陳雲開post分化

選舉近了

槍口對外呀屌你地